元朗有咩野好食?

為食街蠔餅！
面埋個辣汁好好食！

B仔

一人前同隱拉麵

安寧路

臘腸

盛記！主要食啲甜豉油撈飯。大大個肉都係次之

天奴豬扒飯

利群

爽爽醉雞

合興車仔麵

是你的

學利雞煲

有都收埋食啦

學利